(台測)廿二世紀殺人網絡1-3 個個月都殺狗1-3 殺神NOBODY

支肺已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.湯瑪斯·安德森表面上是個朝九晚五的電腦工程師，私下卻是個高超的駭客-電腦駭客尼歐（Neo），他一直過著平常的生活，直到和神秘人物莫菲斯（Morpheus）、崔妮蒂（Trinity）等聯繫，一切都變得不同。莫菲斯等人把他帶到真實的世界，令尼歐明白到他所認識的世界是電腦程式所創造的虛擬世界。它只是母體（matrix）中的機械世界的機械，為培養人類作為能量來源所創造的，程式模擬1999年的人類世界（現實世界其實已踏入2199年左右），母體透過內建的各種程式，藉由和人體大腦神經聯結的連接器，使視覺、聽覺、嗅覺、味覺、觸覺、心理（六根）等訊號傳遞到人類大腦時都彷彿是真實的

2.在顯示出救世主身份不久後，尼歐（Neo）進一步學會運用他在母體（Matrix）的超級能力，包括看清周圍人和物的代碼，以及飛行。人類的革命也劇烈反轉，越來越多的人從母體中獲得了自由。此時尼歐開始不斷地夢見崔妮蒂（Trinity）的死亡。另一方面，機器聚集了一支大軍進攻人類抵抗的中心：真實世界最後的城市錫安（Zion）。莫菲斯（Morpheus）和尼歐則焦急地等待和祭師（Oracle）的聯繫，他們相信，祭師會告訴他們如何阻止災難。特工史密斯（Smith）由於在第一集中對尼歐追捕失敗被系統刪除..

3.機器帝國集結了烏賊大軍攻打真實世界僅存的人類城市——錫安城（Zion），錫安城內的人類拚死抵抗，但最後仍是兵敗如山倒；另一方面，電腦人史密斯（Agent Smith）進化成為更高等的電腦病毒，幾乎佔領了整個母體（Matrix），甚至包括了「母體之母」——祭師（Oracle）。經過與祭師密談的救世主尼歐（Neo），終於清楚自己的使命，便和女主角崔妮蒂（Trinity）兩人強行攻入位於地表，人類幾乎無法進入的機械城市..

4.約翰·維克是一位退隱江湖的殺手，不久前失去了因病而逝的妻子海倫，這令他哀傷不已，舉辦完葬禮後連過去同為殺手的馬克斯也前來關心他。不久後，約翰收到了一隻海倫生前為他訂的小狗黛西，海倫希望黛西能陪伴約翰，而他也將黛西視為朋友。一早，約翰開著他69年的福特野馬愛車和黛西出門，當到一間加油站加油時，塔拉索夫家族的領頭維果的兒子約謝夫想要和約翰買下他的車，但被約翰拒絕，約謝夫便此心生不滿。當晚，約謝夫和另外兩位朋友格雷戈里、維克多蒙面闖入約翰家中，不但襲擊了他還殺死了黛西，之後便搶了車庫裡的福特野馬後離開

5.在前殺手約翰·維克殺光維果和約謝夫·塔拉索夫一行人的四天後，約翰開始尋找自己遭到前者搶走的1969年福特野馬，並循跡發現車在維果的弟弟艾倫那裡。約翰在獲得艾倫根據地的門卡後隨即開車前往，並與艾倫的手下們展開飛車追逐及搏鬥，而艾倫也察覺到傳說中「殺神」的到來；在他打倒其手下後，約翰到艾倫的辦公室倒了兩杯酒給他，以示「和平」。接著約翰便開車回家，與自己在殺死維果後帶回家的「沒有取名」狗見面..

6.在通緝令發布後不到一個小時，前殺手約翰·維克成為了地下界的名人，並不斷地在曼哈頓四處逃竄。高桌會新成員桑提諾·德安托紐被約翰殺死後，他被高層人員宣布「逐出組織」並為此獲得1400萬美元的懸賞令。約翰到紐約公共圖書館中取得了被秘密保存的十字架項鍊及一枚含有「標記」的血誓勳章。在從多名刺客手中逃出後，約翰找上了白羅斯刺客集團的領導者——總監，對方接受以十字項鍊來換作「車票」，來引渡約翰至摩洛哥卡薩布蘭加

7.哈奇·曼賽是一名「被忽視、沒人會多看他兩眼的郊區父親」。某夜，兩名小偷闖入家中行竊時，曼賽沒有做出反擊，這讓他的兒子對他感到失望，妻子也與自己漸行漸遠。曼賽逐漸地激起埋藏在心中壓抑的怒火，以暴力制裁那些在街區為非作歹的惡徒。但曼賽的過去也同時找上了自己，他和他的家人遭到了兇狠的俄羅斯毒梟的襲擊，對方誓言要向曼賽為過去的恩怨展開報復

3 10PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野